Virtual Youtubers討論區（326）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

JUST MONIKA

請支持連V LetHerGo

傳教+留名

黃金撚pin啦

樓主正契弟

頭先嗰幾下kiss聲咁似asmr

Agree

友人A要人

隔離未完A醬就開左

要人

A醬要人

選雪花既原因係有得吸奶

請支持新人港v

hi契妹

ssr

ししろん

爆大冷呀喂

傻西中國人

屌你班支那豬

原來佢冇鳩

全部都唔缺奶水

雖然唔關V事

未出道就有nti

有聲

公主仲Hamsup過船長

做乜

slow mode 都唔開

A醬點解要用個LOGO遮住
佢又冇露胸

好臭呀

無咩特別喇
會長3000+都見過

又總攻擊

碎料

開左都洗到既，開黎把撚咩

唔開等其他人洗走仲快

搵次dislike 過10k先

講完就開咗

雜魚

支持下大波蘿

鬼又開台

Holo官方頻好認真宣傳緊
35呢個迷計畫先就完

桐生砂糖都俾人del左comment

谷左好耐冇計

miko完咗了

A醬L2D

開左起埋碼洗得冇咁勁

引晒d ac出黎

11點仲有

燈

畀LIKE

有d係假扮桐生會

係唔係真身都未知 佢講咩先

完宣傳就再接力

宜家有兩派
全程攻擊派和
會長出現攻擊派

咁少不如收埋佢啦

爸爸 保母 媽媽

唔係真係消失咗就心滿意足了

憑你一件蛋散兩件蕃薯

10點3個歌回

班畜生含柒啦 得果1200 DISLIKE

大把假account

who is this

呀鬼真係好可愛好可愛

會長台個pekora同初號機好勁

沖撞專精

係咪要搶A醬人數

得罪講句
攻擊緊架喇？
miko班人過曬黎重睇到個chatroom

YT chatroom 咁多年都咁垃圾, 0 改善

個po上咗熱門

久遠

有邊個FORUM唔係

其實唔講真係唔覺

其聊天室個檢舉會有冇咩實際用途?
認真唔知

又撞自己友台
懷疑佢係內鬼了

towa

youtube ban channel

事後既事根本無用
以d情況本身靠多mod頂到

老豆 賓印 老母

A醬幾時出道

TOWA又隊完成包煙咁嘅聲

人一多佢地就沖不動

youtube 係咪fix 左slow mode bug

其實真係唔會口臭架?

要好留意先得

支那狗殺人放火都會瀬落會長到

支仔會唔會話開左slow mode已贏

唔係spam殘體字你咪唔覺

屌 不推文啊 識唔識規矩㗎

日頭：yes sir yes sir
夜晚：no sir no sir

拿，公平d
今次阿水同nene都撞

錢就識分 廣告就識逼人睇

責任全在....

邊日唔贏

見到上咗熱門笑咗出聲

個sream做乜佢地都係話佢地贏左架啦

又有D道理

屌驚閪

都叫有BAN緊既

佢哋無一次輸

有名你叫贏国

熱門咪熱門囉 有咩撚野問題

其實斬曬堆長文真係唔惡

草, 幾似

搶口到

個chat快到唔洗1秒就推走左

開親台無事無幹都俾人屈佢撞
都唔知做乜柒

船長扮pekora又幾似

pekora同媽咪食緊飯

兔同兔媽去咗食飯

快到咁 其實佢SPAM唔SPAM 都淨係睇到LOL 同草

不仲

京CCTOY CHING入嚟屌晒大家老母

諗諗吓又好似冇問題

有冇tama宝 fate 歌list

驚港獨個日比人清算

Youtube又逼害Patra

陣間cctoy入黎屌柒我地

笑4

反正上咗熱門
當係幫LetHerGo推下水澄都好

一拳一件啦下話班廢青

A醬幾時先出道營運零期生

船長扮pekora越黎越似

黃金撚肯pin 呀

fate zero、fate ubw、fate hf 全op ed

每次一人多..真係班支那仔點SPAM都冇用
就好似之前會長MEME回基本上冇撚分別

呃like (俾你囉)

11點又黎同老母飲咖啡?

好得意

有幫襯黃店holo驚閪

希望A醬、大道同ENMA開集節目講holo辛酸事

試左轉 好似真係fix左

會長仲玩緊ARK
佢係唔係唔會打俾A醬

想聽06fatefgo

佛腳團

一集講唔完

deadline 開埋D quota 佢

Azki

你點試的

我甩咗

收到風條友係獨輪車開發者之一

A醬好勁
5萬同接

漏咗首fate/apocrypha op

開獨輪車?

NGA臥底殺入黎連登黎捉你班港獨

望落已經見唔到一個acc 可以1秒內spam 一堆message 個情況
宜家班柒頸只可以用acc 數量打

原來場live有azki

睇黎鬼唔敢得罪 遲左15分鐘

原來Nga內鬼唔係輝蛇

星街

「原來」

咪寫咗stage1有佢

內咩鬼 佢扮都冇扮過

我地怪錯左輝蛇
原來佢只係小粉紅

Nmsl

見到得幾隻支支

洋蔥頭係唔係排咗下個
佢唔delay條live咁大膽

啱啱見到呢個"wcnm"

點解次次話上左熱門我都睇唔到

事到如今都唔打算瞞大家
我地有份用獨輪車車牙夸

嘩呢個賤女人欺善怕惡狗撚到

冇azki 我唔會諗買定唔會

上次peko鬧得我好岩

ABCDEFG

スバルちゃん

你個我地可唔可以講番清楚有咩人
好易令人誤會

Peko peko

RBC 立繪好仁

vtuber尾水

唔係唔想睇
但佢個台lag到仆街

不愧係智商得4既女人

反夸十虎

呢度啲人

推文了

金髮（除左Haachama)都感覺好仁

智商4係某位巴打吧

佢得3.14,捨完無4

岩先好似斷過黎

佢啲次序好似錯咗

推文啦 你唔推文點幫你宣傳

buluhterbang
6 小時前
Thank you, Nenechi. This definitely cute video will be my future children way of learning ABC.

究竟點6個鐘回左

體諒下

聽日係咪香港時間5點live?

首播片好似係咁

講緊邊個？
真係唔知

事實證明左佢三個開印尼文main既直播個同接就會直線下降
係開三語/日英先有番正常JP尾水既同接數

6點

6

3.14

同接少過拜登

唔知改左名未

同埋好似無左個V

我都無印象邊個

A醬凸待邊個唔夠膽唔打

鬼

我見到嘅同接數唔係咁

鯊魚1.7m無人講

洋蔥頭開緊歌回
會長玩緊ARK

支joke是咪頂唔住啦

一堆數字

又唔係17m

咩2c明明牙心都好淫

SPWN可唔可以用電話睇?

應該係虹狗特登放負

聽日6-8有嘢做

記名

阿水

可以

會長其實知咩事
阿水都知咩事

唔能識用個app

睇巴打文字直播

咪我囉 我都習慣咗 畀人抽水

主台有mod識中文

haachama is not haato

終於請到人

spwn 比唔到錢

鬼開始

應援組

洗鬼識中文咩
日本人見到長少少一堆類似漢字既野斬落去就岩

岩岩俾到
我銀包呢個月應該會幾憎我

終於捨得開始un腳

見9000人待機 點解開始得返2k9>3k7>5k7

有一行啊

總攻擊得1800倒讚
連1:10都冇

鬼：條隊咁長，唔撚排啦

應該一開始睇廣告唔計睇緊

日本anti求其都1萬
木口真係笑醒

真係好多真愛百鬼組

真
上次清潔工都可以正負評打到一半
班小粉紅連會長復歸都未試過做到

百鬼組真係好易滿足

鬼開心我就開心 得閒開下就夠

牙fi 歌回同接新低
我要寫個慘字

又係例牌遲到

開太密 對DD唔方便

牙鬼op loop了

俾唔到+1

睇到一堆漢字，冇平假/片假就斬得

就係癲妹先淫

開咗啦，鬼係唔會排隊

mikopeko

peko miko

PEKOMIKO

Pekomiko

pakomiko係真既

35拖咗老公過黎

35同兔一齊打去
貼貼

肯定係約埋

pekomiko

A醬識玩
合體了

但講咩比唔到？

諗住比下面支持下 仲要我排隊 開台算

日文, 英文 , 殘體SPAM 都有
不過今日算Ban 得幾快

原來牙雞會限同時觀看Achan凸待=,='''

咁都pekomiko

@黃金撚

6個鐘仲打緊 岩岩仲話可以打到聽朝

聽晚用ipad可唔可以用safari睇？

會話server 忙碌
我撳多幾次就work左

反正要練歌
順便開台收下SＣ

禁完舉報都已經無左
個MOD幾有效率

應該好多人比緊錢

PEKOMIKO已經完全捆綁銷售

真
起碼好過上兩個月既會長
起碼有開台

自己整?

仲有即時同步翻譯添

PekoMiko立ち絵
似兩個人拖緊手仔

琴日好似冇乜錢 食雞先多 今日一開始就好多咁

冇人睇? 要人啊

mel

其實係youtube功能跟制定個mod自己問題

有啲支畜明明俾人捉到過一次，即係我望著由殘體廢話變已删除，點解唔直接永ban禁言，認得有啲名出現咗唔止一次啦

要f5

船長個待機室居然可以頂到尾

刪除同BAN唔同喎

Nene

？？？：我係nene 咁你估下我係邊個

唔知會唔會有天使龍tag打上去

陳生你貴姓

每次都必唱既空色days

官方認證on9妹

雪山老母

心心

Haachamachama！

牙心

牙心究竟會唱咩

又一個on9妹

最尾個張

紅天蛾 {べにすずめ}

問題兒

唔俾座長飲
同埋無aloe

家暴

結左婚都係adidas gang

聽日live應該冇bingo歌掛

A醬好似要完場了

凸待的Haachama 好有心心風格

YT又死

唔係聽日
係後日呀哈哈哈哈哈哈哈哈

Achan OT到終電

FBK

基本野

高層會議好心off stream做啦

冇水冇龍

有個bot叫genshin

白狐子

2個LIVE緊

好想課金比A醬坐的士

社蓄

兩日最好都唔好有啦

係咪冇gamers 凸
唔計FBK

我的天啊 差d以為係船長按左落去

一個女仔咁夜好危險
希望佢係Work at home

今晚A醬喺公司瞓架啦, 終電有乜所謂

屌 我岩岩都係以為船長

果然係反水十虎

Figaro都有人洗

A chan 收工

好似最後一班車冇左

有d應該係同名 我自己block過好多都係同名咁濟

真係好重機心專登搵張似船長既圖
on9到係我首頁到出現
差d中風

cover垃圾公司
迫人無終電坐

A醬晚晚喺公司瞓

A-Chan 又要訓公司

Achan 英文

A醬英文叫ok po

A Chan D 英文應該係本社頂點

仲好過心心

Achan原來英文咁好

牙A show英文

A-chan啲英文算好
點解要對唔住
你睇你啲同事

A CHAN極速趕收工 希望趕到終電

喂 尊重少少好冇

會長?

A醬英文好過心心

EN-1期出道了

大家買晒21 22 號飛

strong vtuber lm

牙心20碎都未夠=.=

A CHAN英文除咗發音，其他好過HAACHAMA好多

心心連日文都好可能全社包尾

已經無左喇

A-chan 英文發音好過牙心

之前話想出國住一排
仲搵ミオ占卜
而家應該去唔成了

真，講英文幾流暢

A chan應該任claim的士錢

原來而家先係A醬表演時間

對比Haachama Chama

照讀

台仔話早幾個鐘影的

佛心公司 反唔落了

2500 dislike 都無

出盡力啦?

你俾同一篇野俾班本社照讀都唔知有幾多個完整讀到一句

有得跟台已經好滿足

其實日本人啲口語係咁, 係算toefl 滿分既人口語都好重

睇睇下先發覺個chatroom咁正常
班粉紅死曬？

你試下比心心照讀

大出血

買曬

應該唔止咁少
利申:每次都有聽

id2 全程印尼文

係咪因為日文冇鼻音同捲脷音
到佢哋開始學英文嗰陣已經改唔到發音方法

準備一隻耳仔聽狗, 一隻聽大小姐

趕客

BTW
如果spwn卡比錢既試下轉去英文版比

船長第一首就Ahoy
第二首Jojo

算吧啦台仔過目即忘
政府又冇行動比A SUS打壓電視台刪片
根本對佢做唔到任何傷害

成班人唔洗訓咩
等陣有11個台

まつり 人最少錢最多

想斬手指?

去玩前一晚瞓唔著啲friend

日文有鼻音喎
不過無規定TONE

支那狗

牙鬼上次先唱完Pretty Cure
今日又唱

今日睇好似有人寄email去政府到叫唔好俾資助

唔留底 涼都未沖都要聽埋先

仲未比到

手指無左好耐

呢到買左飛既人先可以加入討論

船長d歌真係好正

今晚咁多聽唔曬
聽日後日又要2nd fes

卡咗喺邊個位?

仲厚面皮到放Holo片，好噁心

阿鬼真係好鐘意唱smile precure

error緊 話太多人

用哂card data 之後

百鬼yeah嗰下 心跳停頓左

咁無計

新歌..死神定係EN組呢...

好彩早就買左

死神好似話一個月出一首歌

係

用電腦唔好咩

竟然唔唱日文歌cap水

有咩ERROR?
用香港VISA卡完全無問題

百鬼的觀眾都觀看此影片
即係YT detect到有DD雙開
咁有冇計同接

尋日個report tool係咪廢
report完冇通知

癡線
11點歌回撞到..

試下轉英文版比錢
有人話卡日文版

Error
It' s very crowded at the moment. Please wait a few minutes and click the ”Checkout” button.

太多人最尾先買?

2日先=一件褸 抵到爛

我都未買live, 因為果個時間應該未收工
如果weekend就好

會限要人

佢地練歌我地練聽

chatroom：你係咪頭先個bb
船長：你認錯人，點會係船長，係風評被害

計啦 點會唔計

我都係今日買 一開始都唔得 轉日本vpn就得咗 可能咁啱先比到 可以試下

青鳥

牙心開台

上面有巴叫轉英文版試下

今日咁多歌回
係咪已經唱哂兩場live D歌

講o左唔會出通知

咁試下聽朝先買

ASMR放張海報真係好有喜感

click 左好多次終於買到

今朝有還到

有重播呀 收工先睇都得

買到1月尾

果然一過12點到左星期一就歌回
因為夜晚演唱會，所以我都估到係凌晨

去到1月

今次有兩隻耳都唔夠聽呀 屌

チケット販売期間
10.23(金) 20:00 〜 01.11(月) 22:59

LIVE中買都仲得
因為會留archive

haachama bad romance

邊度有咁多隻耳聽歌回呀

個個都歌台 好難揀

睇果陣先買, 諗落無咁sad

要氣氛睇船

we are

個個都live之前嚟開歌回

Barfing wolf 半夜三更祝50万sub

元祖羊+鳩GAME

haachama唔留底 依個已經一隻耳

會長張床要人

氣氛最好

狗得5千同接?

我Error但過到數

牙心唔留檔，聽佢先
雖然佢啲英文歌都好bingo

呀心唱英文歌真係唔多掂

個個都唱歌

又多一個牙水

心心英文歌好似每次都差唔多

咁恐怖?我禁左好多次error

唔識唱其他

等下先喇
最近慢好多

重點睇下有冇派到確認比你

係唔係香港時間17:00開球波

天使台開始前嘅sc
頭先見到直接洗走左個小粉紅

1600就嚟啦

果然又唱面包人

印度神童話聽日會發生重大事故
我估計holo個live會搞唔成

試大細聲一定唱

俾到錢會收到email

返緊工 想買飛聽都唔得

神父有無收天嘅啟示?

有重播 收工先聽咪得

提提大家聽朝有鯊魚會限唱歌

哈姆太郎

船長

我spwn 都比唔到錢

一個奇天烈，一個哈姆太郎

1800先開始po

今日下午開始已經係咁塞車
你夜d再試下

當然變左幼兒

試下用英文嗰個?

1)轉英文版
2)試多次
3)唔得聽朝先買都得

唱唱下變pekora

tskk會表演到一半突然情緒失控喊出黎
話好多謝大家既支持先撐到今日
到時大家就會圍埋
比較熟果幾個就會攬住佢一齊喊
到時chatroom一班人話好感動
熟肉組秒cut呢段做精華叫神回

牙心4000人都冇

兩邊鬥老

グレンダイザー。。。。
真老人會

聽日美國會開戰先算
冇嘢緊要得過2nd fes

左耳阿鬼右耳阿狗
間唔中又轉去船長

頭先我馬2500都冇你唔講

到船長唱哈姆太郎

呀心呢？

船長Butter-fly

肥馬岩岩認真唱好好聽

狗唱親d歌都咁舊 有咩可能聽過
屌你巨靈神淨係機戰先會見到

牙心交俾你地了

Butter-Fly

大家早D訓 聽朝7點gura會限歌回

佢今次認真唱 真心好聽

等陣起身又改期就好笑

個個dd都係改造人
4對耳

船長：想翻20年前
-3歲

FRIST TIME ?

17歲嘅船長點返20年前

撞到

牙心真係好落力發展英文圈市場
仲dm過鯊魚問佢一唔一齊玩Clubhouse Games: 51

要返工起唔到咁早

狗即興走音版香水

小粉紅洗咩

haachama : 傻笑
沙魚: 社恐唔講野

11點半再多兩個

船長話佢唔會唱炎
依家流行啲歌都唔識
就係bingo少先鍾意聽船長歌回

牙水都係得6千

係未上次100蚊果個

阿水讀緊sc

聽到一半已經忘記左原版咩樣

尾水

船長真係好老餅 中晒我個年代d歌

一兩個，都係叫會長引退，畢業，去死之類
佢哋係天使台來來去去都係講呢幾個句
6個月會員都講過呢啲嘢

天使 皇上參戰

香水高質

SSS

但係其實次次歌回都係個幾首

即刻開番原版香水聽陣先

對於dd黎講係幾新鮮

好想買天使件T啊

唔公平 鬼開咁少台咁多人

心動不如行動 買啦

天使頭先mute左
之後突然有音樂

咁佢地唔係歌勢

等天氣冇咁凍先

狗 老人回

余宝 かわ余

船長 光美

買啦

虛無T 定6英雄

次次都黑白雙煞同smile
好似無咩人唱其他precure歌

我會好好咁照顧佢㗎啦

物以罕為貴

SPWN LAG撚到 LOAD到LOAD唔到

麵包狗次次唱山T都沉船

唔夠出名

個個都趕尾班車

雜炊

地布果件

老野即係識舊版

真係想知今次live賣到幾多張飛

地布睇耐左其實ok

我開始懷疑聽日live spwn個lag機

屋企著係唔錯

其實幾簡單 著出街都冇問題

holo飲歌係未天城越え同津軽海峽冬景色

WWW

天使 小櫻

得幾個會唱
但會唱個幾個都唱得唔太差

正式宣佈 呀心唱歌係好聽嘅

屌牙原來今晚有狗尾睇唔早響

Error

It' s very crowded at the moment. Please wait a few minutes and click the ”Checkout” button.

香港都係啦 淺色衫著去行山一流

咁多人一齊歌回
係唔係打破hololive歷史
個個都係deadline fighter

咪叫左囉
下下都要人叫就冇癮啦

印象中前世d片都係得千幾view
同接更加唔洗講

佢頭先唱左喇

本來仲諗wtm 做咩6點就唱，原來佢想避大炒車

聽巫女唱歌

有無講有狗尾

白日

呀心個effect又幾靚

高音上唔到

屌你老味買唔到 唔想買NICO呀

心心台啲effect好正

同埋俾到錢就再買唔到，每個AC買一張飛，所以唔驚DOUBLE

MY FAT HEART

㩒到邊到死左

天使 コネクト

比錢個位

差兩隻先10隻

你可以三四點再試

Big Fat Heart！

百鬼離開車禍現場

唱8首就收工

公墓猿

91分鐘, 已經OT

あるよな！(走音狗

個個都講尾水
一早講左早買未好

心心第二位離開車禍現場

唱英文歌咁on9

船長同小學生都係咁
有出入

邊面要人 冇左鬼好空虛

真尾水

會長同天使

三家姐

miko唱キラメキライダー

牙狗就黎10000都冇
以前起碼17000

聽唔明 係game?

咁遲先開 岩岩虹堆apex完晒又可以轉過黎睇

呀雞弱智到開台差唔多兩個鐘先發覺自己冇開SC

冇人提?

畫左兩個鐘戌亥

真毒 從來唔睇敵視尼

公主會限要人

冇錢入會

支持PPT

夜

團長chat置頂果個講乜？

借廿雞黎比我入會

完左了
睇到眼濕濕

人棄我取
一於買niconico

你之前日日課紅sc比天使都唔入公主會四期生絆呢

Archive唔會變會限
除非YouTube bam

今次唔係會限
但係 archive會放落會限
(如果youtube無ban

好似係

聽日話比我哋聽感覺如何

Thanks

4期生有架咩

星川3D個now loading

niconico真係狗也不屌
當年買會然睇結城友奈d生放送又要vpn又要lag機

買唔撚到呀屌你老C

Feel到聽日多人到spwn爆炸
咁我就係贏家

你無人都睇lag啦

我都覺得spwn會爆炸雖然我買曬兩日spwn

我都買唔到

niconico爆唔爆炸都一樣係屎一般既享受

真係驚spwn會頂唔順

而家都頂唔順呀

等睇聽日兩邊都爆炸

睇錯五期生

究竟點先可以多人到買唔到飛飛

JUST KANATA

不要這樣

有機會 以木口個海外基數

35台出現discord

屌佢而家都頂唔順啦
唔通要買nico

聽朝先喇

Totomorrow

買到先訓

屌，咁我係咪應該轉買niconico

利申：準備買

unravel

諗諗下愈夜愈多鬼佬起身

好似點都比錢niconico

飛既野, 聽朝買咪得囉一陣lag住機買分分鐘中埋bug扣錢無飛

啊

證明miko個活動+A醬 成功令到本身搖擺不定既人決定買

收左niconico錢呀嘛

阿夸SOLO 果陣NICO都爆炸左

上次nico咪咁
買左冇得睇屌你老母

鬼佬勁早/大半夜起身睇？

狗叫

木狗搞到人地死ser?

DDiscord係holo常客黎

所有開緊既台佢都會衝入去

買niconico真係比錢食屎

好事黎 即係多人支持

Discord去左天使台

聽朝買唔到就買nico

其實炒足半日

哇屌
公主巴你都係友奈fans？
果然四期fans嘅口味就係好撚似

上次係買飛系統瓜柴，live係睇到
而且都有archive

有無骨氣= =

砍下搖擺賓州

預左爆炸，唔會睇正場

買唔到係咪比你spwn account我睇啦屌

曾經係依加手遊都棄埋了

discord又出嚟stalk班V
求先天使見到，即刻話
「我最鍾意用discord」

中午買囉唔好輸比nico惡勢力ok?

留名睇聽日木狗集體中伏叫回水

開個spwn買唔到飛苦主區

hey guys! do you know my melody?

仲要扮my melody聲唱香水

聽朝起身先買

冇買飛

所以呢家買唔到（Error）係正常？

A醬努力得賓州

Discord仲有Ahoy船長

屌
成班友真係唔到deadlibe都唔買飛

利申 今日中午買咗

咁快有

有閑喫茶班人真係特別嘈

Error
ただいま大変混み合っております。少し時間をおいて購入ボタンを押してください

定時定候入去chatroom現下身
提醒班V，佢哋啲chat history喺discord手上

係
好似已經死咗大半日

同男友d淫照

岩岩鳩撳幾次買到了

咁佢手上咪好多神秘語言

聽日就封你連v燈神

做愛片流出都有 淫照小兒科啦

A醬自己咪有囉

場live伏係1000%既波

Ok，原來唔止Nico架？
我以為得Nico所以照買

discord唔係點對點加密?

你中午買都係趕deadline咋嘛

屌你係唔撚係呀
有冇買飛獨撚車比我用下

プロローグ

中學聖日記

佢地9upper黎

有唐巴send比我話係既

discovery channel咪有

係人都睇過啦其實唔似

我想打pk 至真

邊個燈邊個都未知

我冇用,唔知

真係睇運 打緊機一得閒就試下撳

十虎咪覺得似

我撳咗成晚都搞唔掂

岩岩食完飯返歸

錯過左今晚miko嘅活動
有冇巴打總結師

上面係咪話SPWN死左買唔到飛
點解嘅 我仲未買....

另1個平台係咪好過Nico
冇留意過

多人買所以死

miko活動好難總結
本身以為會好cringe但turn out幾好笑

狗既撲殺天使個音源係搵人做？

你應該咁樣理解: nico無論如何都會係最差

holo仔買唔到飛大爆死

啲題目CLS 出埋H漫情節

見到話好海外觀眾多數揀SPWN

會唔會到時買左睇唔到

咁姐係我記憶冇錯，我都記得Nico直播好差

好大盞燈

直頭垃圾 比錢都係720p

船銀個到根本係催眠本劇情黎船長即刻想吸奶

屌
陣間睇重播

印度神童話嘅重大事故
原來係holo買唔到飛

而且會lag機有時起格

做呢行識人真係屈晒機

真係唔掂就唯有睇replay 算

睇重播囉

如果真係咁我不如等買碟

肯定係班支那仔係度攻擊spwn server

老豆都無飛
boom
俾雷劈

It' s very crowded at the moment. Please wait a few minutes and click the ”Checkout” button.

係咪想比人用獨輪車懲罰

會唔會聽日SPWN 爆SER
NICO成為最大贏家

係囉 邊有咁多人買飛呀 都講咗大陸佬免費歡樂大放送落 一定係人太少cover買人ddos spwn個server

鬼妹
有冇機EN 2期

而家已經同獨輪車冇分別

我試多次買到wor
懷疑你地製造恐慌逼人早啲買

竟然一個homostar都冇

仆街, 上面有條link係今晚bb熟肉, 入左去先見到係vtuberBBQ

好女仔

天師52mins就殺o左花子

我error足成晚

捉鬼大師

真係會出碟？佢開始我都未收工
有碟買碟好過

原來係自演

只要有關鬼嘅驚
我地三姐一定會speedrun

bye

放工個就開手機啦

捉鬼捉到出神入化

係咪你禁錯
要去cart到俾錢wor

自演到人地出嚟道歉

咩公司咁閪無得早放

其實我唔清楚
但聽你地講1st live係有碟

底邊好撚慘

唔好買啊ching 除非你買左仲要買埋niconico白金會員
如果唔係最多得720p同有機會比系統踢(因為太多人)

連ID都有
點會無

我咁架喎

其實咩係被獨輪車撞爆
成個term聽唔明

買唔買會員都唔會踢,唔會有1080p

個fd㩒爛個buy掣終於得左

佢又衰咩

你當係比bot洗版洗個chatroom

下一則影片

人渣

ppt今晚啲歌都好高質

ppt 一直都咁高質

其實衰咩

點解岩岩出道
但又得罪左支那仔

WFH

買到啦 個秘決就係禁爛個BUY制

太耐冇用niconico, 原來唔同左

呢D真係慘撚到 DEL埋想支持下SUB都SUB唔到

乜咁多巴打而家先買飛
你地仲講到得返我未買飛咁

你地都係買SPWN?

我都係咁樣先得
不過好似撳左幾分鐘就得

即係佢地本身洗嗰個收左台自己轉左去其他人度自動洗咁樣?

本身洗開邊個

買飛唔夠膽用獨輪車 一陣一個人買左幾十張飛就賣屎忽都唔掂

我都未 對呢類dd live冇咩興趣加上未放工

平時就桐生可可
今晚就友人A

又係一期ssr 咁易中嘅

雖然話有自動播放 但係唔係應該轉去啲人氣v到咩

要睇youtube個algo俾啲咩你

就算有碟到時都半年後 到時劇透晒都冇feel
買完返黎又捨唔捨得開封又係另一個問題

咁啱條支那仔有sub新人v所以出係自動推薦掛

sunny day song

今晚友人A搞咩
有冇link睇下

𠵱個真係好撚慘喎 之後5050同讚桐生都話算係自己奶野

真係得左

凸待ち

又見到北海道 即刻嚇到熄撚左

Buy到屎到急埋終於買到飛

大躍進係餓死佢上幾代

喔
有會長係度
唔怪得

依家試吓先

同一ac只可以買一次 唔會賣屎忽

仆鳩佢啦

唔關會長事
班支那仔話要出精搞聽日個live，就搞A chan個live

咁佢自己群埋支那人唔叫自己奶嘢呀

天使永遠唱pokemon一開始果句讀白都好撚似

有冇聽過早瀨走

天使Butterfly接Pokemon
大木博士用船長語氣

聽日LIVE 唔好打交
過2日先慢慢打

百鬼係天使chatroom

あやめ竟然會睇

呀鬼巡小天使房

要打而家好打
聽日冇機會

牙鬼喺PP台出現

fans失格

你退出連v把啦

諗起走姐+船長

完美組合

提佢準時收工，唔好做爛市

全肯定35

冇DRM?

有排雜談

我記得天使有講過同百鬼私底下有交流
不過應該冇上過holohouse掛

327

想問下niconico有冇blcok ip 洗唔洗用vpn

忙住做菜邊得閒上去

個網就冇
但好多內容例如動畫就多數限日本IP

同男人定女人先

雖然我冇睇,咁耐以黎只係聽過holo豐洲live有block
e大半年睇過d live都冇試過要vpn

巴打竟然仲未block佢

嗰陣係因為B站拎咗中港台版權吧

如果聽日全場清唱+播pv咁唱SSS驚會喊

我聽晚就要見証天使實現佢嘅夢想
真係驚忍唔住流馬尿

多謝會長等啲唔洗去b站睇

有盜版睇既

到時候一週年買多幾個限定goods

多謝會長
多謝はあちゃま
多謝EN

嘩..
本身仲諗住未必準時返到屋企睇/本身冇去過同冇睇過日本live
都諗住唔買

見到你呢句搞到我就算唔睇都想買黎支持下佢地

時間唔啱可以睇Archive嘅

想睇咪睇 咁大義凜然做咩

垃圾NICO仲有個問題
因為NICO Ser廢
人多少少就會先踢免費會員走
所以你要買埋白金會員
然後因為Ser廢,其實有白金會員都唔一定真係順